和誼合道撞左車 塞死哂

石籬仔

唔好炒石籬場ok?